[熱狗入]都係嗰張gif架喇入嚟啦

[/quote]

[/quote]

睇樓主個名都知佢咩迷啦25

樓主熱狗

熱迷25自己隊波

nben 又然 d 新會然

訓未

有熱狗食 使乜訓